【警告】【死人】阻止火魔裝修任何樓上有民居既鋪頭

發夢見到18號凌晨彌敦道
即係營救poly第一日
有2條友問人拎咗枝火魔去裝修優品360
一個戴頭盔 一個連裝都冇
現場已經好多手足嗌停佢地話唔好
條友諗都冇諗過就即刻掉
仲要鬧翻轉頭
話乜連鋪頭都唔敢燒就咪撚出嚟
再嘈就私了埋你
我屌你老母臭閪
樓上你知唔知有幾多人係到？
360入面大量助燃成份
燒到啲火舌噴撚到樓上一樓
個2條友已經唔知去撚咗邊
如果你都發過呢個夢你應該知個火燒到幾撚大
現場啲人即刻搵方法救火
如果消防嚟遲至少死百幾人
以後見到任何人想火魔裝修樓上有人既鋪
立即制止/滅火
非戰場地區有人問拎火魔請先詢問用途

Agree

幫推
真係會死好多人

pushpushpush

推

推！

好可能係餓底先會咩都唔理火魔地鋪

燒死一個市民
特別係女人/細路

成場運動就玩撚完

正視聽
我地係正義之師
就算暴力都係以武制暴
火魔只係防御同打狗
儘量避免傷及辜

連登仔: 革命就係(要人地)犧牲!!!!

香港魔警

裝修唔一定要用火

啲黑煙攻撚晒上去 上面有老人家或者消防救唔切就係咁先
既然曱甴可以整個無警時份 點解唔可以聯同消防整個無消時份 搵幾隻spy做內鬼封路阻消防 之後大條道理話入唔到嚟救唔到 對遇難者表示遺憾 死一啲普通市民 換嚟極大量人割蓆運動收皮 我相信依家個政府絕對做得岀

18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

香港魔警
幫推

屌條友老母 發夢睇住條友拎咗枝岩岩整好嘅火魔 全撚部手足喝住佢佢都唔聽 火魔已經唔撚夠用 仲浪費係360到做乜撚野 仲要屌翻手足轉頭？
帶撚住頭盔嗰條撚樣 我係屌緊你 個火勢變到好撚大之後 成班手足喺度移開路障 比消防入嗰時 你就唔撚見咗人 屌你老母

唔好傷害無辜!
唔係割席，係跪求!

係，堅危險，推

自製防彈衣

你話我捉鬼都係咁講
邊個再燒鋪就係鬼

ghost?

住360樓上既人試下俾D壓力360叫佢TERMINATE租約
相信業主聽到360主動走高興都黎唔切

有啲係腥港人，其實無乜問題

但都有好多唔係呀
聰明人

當我哋矇面，已經返唔到轉頭

我寧願偷入面錢都唔會燒

講真, 好鬼
有冇諗過真係捉住佢搜佢身睇佢電話contact咩人
係手足咪放唔係就等於捉左個核彈點用都得

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

- "被捕援軍家屬的吶喊，望後各手足珍重"

之前銅鑼灣又係咁
個火舌上左去一樓（樓上仲要係1010即係pccw)

將佢地啲傢俬同貨搬出馬路燒

係
我地就要硬食哂所有責任

私了自己友一定係鬼

用火裝修呢啲地鋪嘅害死人嘅我自己一律當鬼處理,唔撚好同我講咩不分化不割蓆,火裝修好難控制講左咁多次都唔聽,冇帶腦出去做野害死普通人就係違背抗爭者唯一嘅底線不傷害無辜,就係佢自己割大家蓆

屌 個啲都唔知乜人
中大又係有少部分咁既人
仲要燒鳩人咁撚柒勁
講咗幾多次 樓上有居民咪撚挽火
佢哋條樓梯係舖隔離 佢哋點逃生
講又唔聽
當人哋講返又話分化

問佢拎嚟做乜佢唔撚應
見佢行去360個方向已經feel到唔對路
我唔想捉鬼但真係要提防
問佢用嚟做乜已經幫到好多
不過個時個個都趕住救人
跟本搵唔翻個2條友

都話真係好撚多柒武，想殺人放火

同意

push

係唔係鬼都要捉撚住佢先啦
講撚咗唔燒民居地鋪
屌你老母仲咗撚串

記住下次唔好再學 今次既喬裝狗喇

Sor 呢啲人絕對唔會係手足
勇武係有勇有謀 絕對唔會傷及無辜

黑警臥底既手段

嗰兩條友好有問題

Agree 見到有人做都要阻止或者幫手救火

會私了自己友既，應該都係狗
大家下次要警覺

咁唔好用水魔

S

唔理手足定鬼
為佢好 為大局好捉住先
燒舖嘅後果真係唔講得笑
唔係民意嘅問題 係樓上無辜市民嘅問題
我哋會討厭警察濫捕行緊街嘅無辜市
亦唔好忘記初衷 火魔可以用 但唔係咁用

六七果陣
就係屈人燒細路

係 一把火不可收拾，有時真係控制唔到火。

牛頭角迷你倉事件，場火救足幾日幾夜，死左幾個消防員。

推
67轉涙點都係炸死平民

如果快閃唔夠人仲慢慢黎?
左膠唔該唔好出黎

360好似有玻璃樽
唔好再企道德高地話唔搶唔偷
玻璃樽係我地急切需要嘅物資

香港魔警
甴近平

屌 你係要大屠殺定裝修黑店呀而家？
你點知樓上係香港人定腥港人呀？

W

pushhh

屌你地有咩想燒咪一齊推出馬路燒飽佢

成個貨架推出去燒

戶外燒起馬容易受控

幫推

Push

用慣黑警狗話轉唔翻人話呀？p牌狗？

屌你老母，你去掩住popo支槍啦

唔好成為你討厭的人
見到幫手阻止
如果懷疑係鬼 請大嗌其他手足幫手

正確，佢哋咁樣做只會害咗場運動

哩啲垃圾言論返去幫黑警含柒啦

民居樓下裝修真係唔好再用火
你唔知樓上有冇人會被煙焗親 已經見過，唔想再見到

唔割但都睇住人掉

樓上啲住戶真係多得佢地唔少

邊撚個再唔撚聽勸, 不妨手足私了返佢, 極度懷疑係對家D人黎

唔夠人咪唔裝修住囉，支線任務黎咋，左你老母膠

推
傻撚一大堆

香港魔警
幫堆

點解裝修要用火

係咪連最基本的裝修原則都放棄

甴近平

Agger

呢個真係唔得 要嚴格遵守

希望有前線證明我地唔會再燒有住宅個啲
前線用火魔一定有原因，唔會為燒而燒

推呀

再嘈我私了返你

推 裝修風氣愈來愈差 必須重視

推啊

乜野快閃
講緊已經係爆哂鋪
條友仲要畫龍點睛
同埋上過最前又洗唔洗同你報告
乜叫靜靜地贏

呢d鬼可以直接私了
好可能輸係呢d位

啱，樓上住咗手足咁點

有次銅鑼灣 燒到走火警咁滯

舊樓防火好差好易燒通頂

左膠

習曱甴

呢單係狗射tg點着報紙檔 咪撚混水摸魚

pish

留意到有班p牌仔每次講起用其他方法裝修而非火魔法就會標纖人左膠／割蓆，呢兩日出面打緊仗又係連登叫人無差別裝修

唔好意思 借個位宣傳輸出革命

（輸出革命—大粉紅計劃）想救返場運動、想運動繼續到落去嘅入黎

呢度講撚左好多次。懷疑係同一批人做

push
唔克制只會淪落到同黑警一樣

Push
用水都可以做到火魔既效果

屌停一停諗一諗啦

邊度有得買小型滅火筒傍身

呢單好似係tg

有勇無謀

核彈都唔割係炸敵人點都唔割，唔係畀你用黎炸自己友同無辜人士

p

推鶳呢類唔聽勸嘅弱智仔

咁如果你要入去偷錢 我寧願燒撚左佢
屌你老母 講撚到矇面就會咩到做咁

再有呢D on9捉埋一邊 check 清楚先，唔止一兩次尻掟

推，不可傷及平民

好撚鬼！
如果手足見到呢啲人傷害無辜
唔理係咪鬼
一定要屌咗先

抗爭都有原則

不傷及無辜

琴晚狂係到整火魔
廿米一個廠
最後用唔晒俾狗拎左去掃指紋

真 好多人係唔用腦
on9程度令開始諗係咪鬼

再用火=鬼

琴晚唔知佐敦定旺角....
都有間轉角位地舖, 被人火魔....
燒到上淫逢....班狗狗黎先用滅火筒用大廈滅火喉....都救唔熄.......

如果消防再遲多少少黎, 後果可以好大獲...

咁撚串 冇人私了佢算喺咁

淋水好過啦
用啲消防喉噴落360啲鋪度

邊控制到前線

Agree push

因為我地唔捉得鬼
所以前線態度更加要好
如果唔係真係分唔到

岩，裝修真係唔好再用火

我地每個人都要望實/監察住

推

搞得一定鬼

用火魔係民居附近裝修者 割

古語有云 欺山莫欺火

依啲真係要捉住佢哋

擺撚明鬼黎 唔燒有民居既鋪唔係共識黎?

挽你老母

推推推推

推
試過燒樓下電箱住樓上好慘
濃煙加火

tui
用個豬腦諗下先做啦
依家個心態咁差 就算最後贏左港共都唔會有好結果

下次直接話佢地係鬼 私了佢地

講得私了自己友唔係狗都係白衫人啦

唔會玩完嘅
真·割蓆潮會出現lo

如果叫唔聽要點做？召喚神獸？

玩火真係要小心樓上居民
火一接觸易燃野控制唔到架

有d人失晒控咁裝修

雖然平時唔好捉鬼，但違反共識仲要唔聽講既九成係鬼

無七成黃 最小都一半

燒民居 即係燒自己兄弟

Ok，唔嘈唔割。等於上星期我叫理大撤，俾哂方法，俾人話聰明仔，係鬼一樣。依家撤唔到，又問當初做咩唔撤。香港人始終太善良。就繼續跟你地方式。

Ok，唔嘈唔割。等於上星期我叫理大撤，俾哂方法，俾人話聰明仔，係鬼一樣。依家撤唔到，又問當初做咩唔撤，叫人諗計。
香港人始終太善良。就繼續跟你地方式。

琴日燒著左個街邊報紙檔

Tui

agger

呢兩個好明顯一係鬼 一係就真黑社會平時搞開事

理性討論
裝修可以有好多方法 唔一定要用火 雖然火係最慳力
唔係話我係咩大愛撚呀左膠嗰啲
但真心唔想見到燒死普通市民
如果一個唔好彩樓上係手足
咁點算呢？

講左好撚多次d鋪頭有人住就唔好用火魔

樓上點知有冇手足住？抗爭係咪唔洗帶腦出黎？

唔割

屌講撚過幾多次

Ok，大家再諗過。

裝修唔一定要用火嘅

真，有民居就唔好燒
亦都曾經見過火魔唔夠料，前面打緊仗，但有班人就出十幾廿次火魔落黨鐵站
屌極都唔收手...

小心鬼放，地鋪上有民居俾人熱緊就要救

推！
一向已經咁講！

所以要遵守底線
防止鬼嫁禍
也冇必要硬食鬼嫁的禍

真手足唔會惡意傷害無辜

############
9月份為防止911當日被嫁禍，出過的：
割蓆宣言

而家有啲人
借呢場抗爭
玩到唔當其他人係人

用暴政推翻暴政

呢樣真
尋日見D人火魔渣打
但樓上係民居，D火仲燒到2樓

習近平，甴曱平，曱甴王

矇面唔係咩都做，係咩人都扮到，對兩邊都係咁。
燒會影響附近民居，偷唔會。

運緊物資鏈裝修, 完全係引狗, 一陣運唔到物資又比狗咬, 係都等物資運晒先
同埋唔好燒地舖...

果兩件會搵火魔兇自己友既, 仲當佢係手足??????????

中大啱啱先經歷過

唔該阻止完佢, 搵人去輔導下果兩條友

想問問有邊間360樓上無民居？

之前有人出個類似嘅文，叫人唔好燒，即刻比人屌到飛起

人地又唔係刻意去燒其他人,
我既角度係:
盡可能減少傷害無辜既人, 但"萬一" 唔小心傷害到, 都無辦法, 抗爭永遠係有成本, 我地唔係童話世界, 無烏托幫
核爆都唔核並唔係口號, 係指如果大家同一理念情況下, 前線手足做咗咩, 我永遠都唔會怪佢。

大家都可以做勇武前線, 只要大家係為成場運動好, 我都唔會割大家。

某日如果我比狗咬, 麻煩大家大大力, 用磚扔, 扔死咗我, 我都唔會怪大家。
你地可以話我on9

一定要即時制止

有班人上晒腦將一個極端推向另一個極端

一路想講個問題
店舖呢d
裝修好過火魔
重要資源唔好亂用

燒到樓上民居就變左殺人放火

就算燒唔到，
即係濃煙都焗死樓上

再燒鋪就係鬼

我講緊若果有地方唔夠人又要快咁點樣

裝修根本唔需要火魔

即時推開佢

咁咪唔好裝
大把野等緊你做

用屎魔 蟲魔

就算係比人屈都再阻止
因一定入示威者數

香港係黃多定藍多？

燒死黃的機會一定更多

你係唔係想殺同路人先？

咁叫下口號算啦

讀下邏輯先
唔夠時間裝修 = 剩係叫口號